有無巴打做accenture/ it consultant?

我想請問依家咩環境，聽聞炒好多人
依家有offer係唔係都不宣狗衝
好驚做完兩三個月無project即刻比人炒

咩post
巴打做開data scientist? 之前有d data post好似見過巴打

係啊，都係ds post